毒撚扮工秒回

lm

搶到第2了

被拒絕了

4

我女朋友呢
我想去荷蘭

織子係傻仔

同佢唔熟

叫我？

無晒人

秒

幾時有過

可以

淨係記得頭先講緊睇戲

過去的就讓他過去

hi bb

你係我哋嘅仔

得奶綠

Say 個hi

係
支持

講緊你專呃毒撚

屌笑左

沒有期望

成日想溝我

新仔一問，如果甩P

你仲有咩好講？

Hi

邊有非gay

跟一世

每天愛你多一些

冬瓜茶加仙草 正

男的也好

我愛長腿

我笑哂左右

攰

肥絲大隻

隔行睇

甩尾就有你份

其實係你呃毒撚咋？唔好拖我落水

唔好啦
我有女朋友

喂

同你頂綠帽一樣

你既機會係零

飲開邊間

你那長腿太吸引

我米四

你又知我平時揸車甩開尾既

躺在我枕邊

一齊瞓

喂你奶

咁我唯有接受佢啦

出返去先

Halo

U can leave now

我先係正印

希望你改名
連登只可以有一個奶綠
就係我
碧壐白玉奶綠

是你令時光蔓延

旺角 登打士街 皇茶

X?

此言差異

大家上同一個公廁 點解我綠你不綠
一係大家齊齊綠 怪就怪這是公廁 人人都可隨便這入

我識你㗎嘛

你係咪以為改咗名就唔使俾人捉返返去

支持

goodnight

佢講緊你7分甜

我係個到返工
多啲嚟 下次整大杯啲比你

唔瞓啦
執下野
日日都三點醒好撚攰

對對對 但有43寸長腿

大師

冇呃過

清玉都正

做咩爭女你老尾

叻

謝

折射咗啲光線

又得姐

講真？

真？

=.=????

有街去咁好既

我鍾意飲一芳

下😳😳😳😳

糖水 荃灣見
5分鐘樓下等

Love u b

條友真係

bb

訓唔夠咁

拆射

k

899

咪又係一個鐘醒一次

粒腰

係 下次問收銀痛b係邊
佢就會叫我出嚟

join

唔係咁好囉

認真呢？ 😱😱 我會買番肥仔水俾你嫁啦

真喎

想見我？

我瞓

gg

錫啖先

奇奇是我的

醒未

熱同凍都好好飲

請我飲bonaqua就好

但你呃我去睇戲

邊個話架屌你

我期待咗成日。。。

甘蔗清茶

但你好嘈

宜家唔想了
頭先太衝動

好 換件衫

唔會凍醒架咩

好 我聽日去飲

裝睡的人

=.=酒攞貢

奇奇

88

點解你要玩我

你唔係去返工咩。。。

肺炎唔好
飛吻先

打醒你

咁樣訓得好差

係咪真係咁小器架你哋

琴晚忍咗杯熱黑糖珍珠鮮奶茶

佢宜家揀我呀

返工不嬲都最期待收工
咁收完工咪有得去睇
點知原來你fake....
唉

買個飯入去食

我頭先都以為去食糖水...

好啦咁

我岩岩用佢電話覆你

禾系甘架拉

佢自己ff

一向

原來係我呃左你
呵返

呢排飲水多

食唔食dinner好

呢度好多騙子

唉 唔會再信人

重新認識

食

唔係住嗰頭sorry

咪係囉🥺搶走我bb

食麵包

講乜都冇用啦而家

網上交友有無試過中伏

我爭小小都俾人呃埋一份

食啦 講經

深潛🤙🏻🤙🏻

都好，食咩包好

唉算啦其實

試過

例如你

識咗小明之後

被討厭了
點先原諒我

得把口

你講我就要信？

識唔到人

我鍾意食綠茶紅豆

888

開名巧hurt

唉 想退出

去cow女

自貼

這是我覆的

咁惡嘅

開返門未

detail

我只不過係個普通路人🚬

補償

可摸以食你

我呃你啲咩

唔想提

一早歸隱

上公大嗰個

我留你

pm我

Shitttttt me toooooo

樓豬係咁
我保你

佢詐騙專家

講真？無見過面？

多謝花哥

好彩我叫米粉

蒜蓉蒸

點先搵到你

夾到嘔陰公

sorry
我知你講緊我

ummmmm

通常呢啲外表兇狠嘅人先最溫柔
冇錯 就係我

你好重要的
成日秒我🥺

你係受騙專家

太多數唔到

我會保護你

叫聲大佬ok

10蚊賣ac唔知有冇人要

食完蒜蓉打茄輪

喂啊！

留tg

連登鳩嗡大會正式開始

快點

傻逼

有幾陰公，好難為你？

見嚟做乜
見完嚇走咗個網友點算

賣比柒囝

係你？

大佬

失望 又屈

啱。。。

好事嚟你知唔知

不了🚬

係即走先

哇屌，最鐘意打茄輪

搞掂

受騙的那比騙徒更混帳

你好溫柔

你話陰公我以為係壞事

牛逼

留低聯絡方式
好快有專人聯絡你

蝕

以後跟你搵食

自知之明

試過交換完相
比佢嚇親
佢話自己中上

帶上我

我走🚬

奶到你一臉蒜味

唉 明曬

馴服就似綿羊🐑

應該食包

同你只有好事

我很醜但是我很溫柔

天生我太善良

又呃

不了，我要獨食

媽逼

又笑人

@snowflowerisflower

衝三小

唔係上公大
應該唔係我嚟

成臉口水

咁抵我冇人要

你等他悔改 好不過你雙手放開

我地一齊整麵包

Omg so sweet

屌 咁佢自稱中上呀嘛
我咪有期望

認真mode...

不

我很醜而且不溫柔

爸逼

咁應該真係太靚仔
Btw諗起琴日有位絲打話自己只愛靚仔

唔好咁
我喊㗎

我走

真心想整，但屋企無空間可以整

我屌你老母

666

下
其實食飯好啲

最愛奶

你唔講都真係唔知

你有

未試過見都唔見
至少捱埋餐飯

你太高要求啦

夠情長

未必食到

入完嚟冇耐

宜家又唔係同你奶

放

哭乾了眼淚

知咩料🐑

冇
專人聯絡唔到你

一齊

又長知識？

唉...得我信..天真到信真心......

英文不好

霸氣

話咗我叫浩然

威 有網友見

專呃你好冇

出去整

不過我唔會再俾呢啲語言偽術呃到

冇郁過隻手

喊出嚟

叫我霸氣姐

搵我

因為雪花真係花

邊度

冇人信過我

You mean啲工廈workshop?

你已經係

你冇約啫

好辛苦你咁

Yes thank you

唔係你喎

點解我咁on9

ok

收工未

係咩

想約你

好似係

冇

傷口太痛難掩蓋

交學費啦

麵包機

囧:(

收左啦

開心咗一秒

係就快

唉 88

係
好型
我可以介紹佢識
有佢ig

有d真係
食埋餐飯唔好再見

係
有啲戒心

係佢太型

好聽

最近好窮遲下先交

明曬

好似捉得好實咁

夠長

想自己搓多啲

跟上

我都係

不要再說

Ok...

啱先信完你就出事

留低聯絡方式

又爭

用力攬住自己都唔得？

唔係有啲，係要好多

記得找數

痴線勁方便搓都唔洗搓

咁點解唔食

都要搓幾下

留

我唔會再信任何人

又嫌棄。。。

Aga 好聽

幸福係要自己爭取

都得。。

想短啲

公廁歌

唔係咁想食

好撚攰

唔走數ok?

你搵到人埋單

嫌棄我？

.....

信住先

m記歌

係嘅，但自己搓同焗成功感大啲

啱
唔洗人攬

嬲一世

自己圍爐

咪係

希望你對人有戒心
好好保護自己

係

但整完好有成功感，之前焗蛋糕曲奇好撚正

你都係

做人俾啲信任

抵我冇

防人之心不可無

承你貴言

Everyday

扮單身到底有咩好處

Nola eat la

換來的只有失望

介了？

我唔會知

其實好聽

仲呃

依家去做下運動先，陣間再算

因為你連扮都懶得扮

點先唔嬲

好撚暖

留真

對我有信任OK？

你仲好講

我都想出pool

脂肪多好處

都得嘅

整曲奇真係好煩唔好搞

仲未起身？

係.....
唉

咁你想我點喎

唉乜

我扮嗰時再答你

嬲你十世

gay

呃？

你點知的

吓，整曲奇已經係最易㗎啦喎

你又幾好戲

凍到唔想郁

男的先好

唔敢出去 真係好唔想見到佢條女

渣架

其實你扮咩冇

呃

我好撚開心

你係

氹我

算啦 點解要避佢
你又冇得罪佢又冇差佢錢

嬲得好

你講㗎

同意了

我冇

做下運動個人會開心啲同埋醒啲

要擺落雪櫃再雪 好煩

因為係事實

從不講真話
知咩事

你咪同佢哋講
做我男朋友

從不講真話

呀

格劍

我係唔會信

hihihi 食咗飯未

好戲。。。

因為西口西面好難頂 面阻阻咁好似阻住佢地咁

等待嘅時候就係整嘢食嘅樂趣

爽

認啦嘛

冇 你講內心話姐

院長好

Thx so much

等時間證明

咁就一世

我覺得啲人講好食好開心

咪抄

一向廢柴嚟。。

Welcome

有禮了

事實

Live

你自己講。。

唔好提
今日焗合桃唔小心燶撚咗

Yessss arrrrr

要咁做先加到印象分

幾時化腐朽為神奇

Copy dog

Ok

幾時又蝦

煩

鬥西
而家係佢地阻住你喎

Doggy?

Me is

講真
你先係住喺度嗰個
比啲氣勢

食飯先~

一直都覺得你講真話
你頭先咪爆咗

等你

我係咪太善良喇

唉 對住自己屋企人就變到勁怕事 做咩都比人鬧

咁惡啊-.-

唔係

其實冇必要睇佢地面色

hi

Haloooo

No

呢個post其實 玩咩?

你食咗飯未？

有咩得罪 係呢個屋企更加難生存 佢地偏到咁
身體唔好 心情都差啲 唉 建議我個胃生性啲 食少日野唔會死掛

認真po

食飽
準備沖涼瞓

執枱先

你咁搞法個胃遲早出事

我唔9up的....

執埋我

唔識養

唔好咁講

咁更加要飲食定時

個生理時鐘終於正常返啦喎😂

死毒撚

係...珍惜生命啊
老咗得返我一個冇人照顧好慘咖

公仔麵都好過唔食先啦

得你有心可以談。。。

Miss me?

我送比你

屌你

我都想有

我又入嚟唔知做乜

珍怕生命同無人照顧有咩關係？🤔

傾計囉 返工啲野做哂未？

急嘅做晒架喇 其他就聽日再算

打g

死開啦 死毒撚

好 👌

點解唔打啊

唔痛

想搵我？

打機

唔可以比自己身體壞
壞咗又冇人照顧好慘

有啦

快手啦

我呢

開左驚架喇

👍👍

冇蛋了

下

你點知架

識讀心

落街買

咁咪好易溝到女

慈馬巴

上

Anyone miss me?

哦~😂 搵人照顧到你咪得囉

有女仲上連登做乜 認真問

唉心淡

係我啊

下 有女就唔會上連登咩

最慘唔可以請賓賓

果個係咪你

有女仲唔chur爆佢咩

同女一齊上連登

食緊麵了
但食完夜啲先洗，屌要洗埋佢啲碗

我唔係紅字

Hey

首先要有女

叫佢自己洗啦

今日有冇屙

😂fun咗 未來可能有機械人，唔再係工人

好撚dry咁喎

可能未等到已到死咗

做緊魔法師 你問我答

why so sad 呢 齊上齊落啊

魔法師幾好呀 又自由

生老病死無法避免
利 不自殺聲明

琴日有 依家都有

你未做過就梗係咁講

搞唔掂我都

好彩新年之前買咗幾條廁紙係屋企

我點做

單身返幾廿年先

屌 今次真係食得屎

有冇幾廿年咁誇呀你

養身life會開心啲，早啲瞓！

有女先會開心 聽講

不要再說了🚬

k town做乜撚嘢

有冇咩歌好聽 推介下

聽講唔上連登先搵到女

人若然忘記了愛

即del

包膠

沖涼先

瞓先

吾送

咁早？

😂唔好比我下次又見到你開秒回po

唔係我嚟
準備賣ac🥺

一早知你想陪我

養生

同樓主係靚仔一樣咁不可信

唔好賣啦 賣咗邊個同我傾計😢

養生係真

Pm me

pmed u

Kkbox冇

已pm

已block

宜家？

你先係傻仔

唔係等幾時

係傻妹

好閃

瞓醒？

慣

仲有冇其他 打住機聽咗

唔會架，老母係到佢都唔會自己洗何況我

懷疑佢地個肝就爆

慣不了

我係可愛妹

真
超閃
本po最閃一對

打機唔叫。。。

系

早晨呀

聽曬小明啲歌佢

玩我啊？😂

想要蘿莉妹多啲

懷疑佢地冇肝

死厹

今晚幾點瞓

冇心肝

啱喇

冇🥺

因為已經爆撚左？

我地係超級強者
千年難得一遇果種

兩個都係得唔得先？

我係終極弱者

冇咁嘅事

高度懷疑係

咩事

單機打

J蘿莉唔預我屌你老母

冇人可以叫你可愛妹

留意返 得一對only

咁就蘿莉妹啦

我唔係好聽佢啲歌

@織子
@唔洗
求fc

又冇我份 明

同樓主？

咁pakho

true

蘿莉妹早晨喇

聽日先訓架啦

How

唉 我都唔想單機

Hi 我呢家真係扮緊工 好無聊

???????

咁試吓秒回你

仲未收？

佢啲歌真係兵仔心聲嚟

Sorry應該問聽日幾點瞓

我地冇夜晚

未收？

你係最傻果個

搵我打

agger

你地咁樣打情罵俏得唔得㗎

白天不懂夜的黑

未啊

好似真係得

多謝你

你打機咩

收幾

兩個變態佬

做咩咁惡啊傻仔

你都唔叫。。。

11

點解

一齊打飛機ok?

窈窕淑女君子好逑

返sales?

咁我地一齊做傻仔得唔得先

來

一齊打東東

係佢咋
我唔會屌人老母咁重口味

唔係啦

你幫我照下咪知囉

蘿莉>all

圍爐打飛機

因為淨係得佢可以叫

可
第時去瑪麗醫院揾我

早晨呀怪叔叔

因為愛很美 六福珠寶

東東好慘

同意

早晨呀蘿莉姐姐

唔夠我慘

識啲嘢

我最慘畀你杯

又要開鬥慘大會

聽日太陽出黎差唔多掛

唔好咁

Who are u

放工好開心連續幾日唔洗翻

970X寶

日日都係咁 好撚悶 天日冇工翻又唔先做咩

會唔會低估左我？

連登邊有pm😂

怪叔叔今日返工返到好攰

慘

攞水沖

咁tg😂

你係終極大傻仔

哦

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

快啲返去休息下

@hugo1991

咁你呢

日日如是

有 你唔識用？

唔識。。。

明明係可愛蘿莉變態好逑

搵過啦

屋企連野食都冇 饑荒

想做條有女陪嘅毒撚

扮

好啦

下 唔食埋先走？

唔係喎唔係喎

吹到囉

有邊個唔想

留喺屋企 出面多菌啊

代表冇錢揾

Yeah

我想做有女陪嘅yo撚

你話點好咪點好

我想

吹

幾時先有人識欣賞我啊

你有啦

欣賞咗自己先

嬲架佢

冇女

你有女喎

咁我唔識... 關愛下p牌好唔好？😢

反正都係你氹

近啦 我住得好近
咁我掀高件衫比你照架啦

欣賞左自己好多年

樓豬好仆街唔洗旨意佢

嗯

偽毒

試下唔好踢爆

咩事
小正太？

所以佢單身咗幾十年😂

so do mi do
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站
Next stop: Western Harbour Crossing Toll Plaza, Elements, International Commerce Centre, Kowloon station
下一站：西區海底隧道收費廣場、圓方、環球貿易廣場、九龍站

惡到

yes

男人不壞女人不愛

下次會注意返

咁你想繼續被我榨乾？

係🚬

wow wtf

佢係

你返咩工架？

冇啦 屋企人整緊啦

驚你眼訓咋

最可愛

屌睇到眼花

樓豬樓豬 聽講銀紙有菌 而我做回收銀紙的

唔係喎

唔好怪佢 佢傻架佢傻架

公司福利都唔要

我做人宗旨係人棄我取。。

久仰大名原來兄台真係一架970X黎

林鄭都係人棄喎 你娶？

寧願擔心亦期望你多找幾個情人🚬

佢仲有林生

so do mi do
下一站：香港大學西閘
Next stop: The University of Hong Kong West Gate
下一站：香港大學西閘

佢有google老師

小正太好可愛架

公司冇野食琴日老細請食晏

下 唔係返飲食咩

我自己打出嚟㗎
同埋google冇圓方嗰堆

你唔好早過我訓喎

建議唔好屈埋屈埋

樓主係咪太晏瞓？😂 愈覆愈hea

bye

冇屈

喂！

等你留Tg等到冇曬心機

佢不嬲hea覆鳩覆

就算離別後我亦會痛

Sorry唔小心又爆咗

嬲左？

野飲鋪 收下銀又一日了

Is...但我唔痛

back

我自己背完跟住自己打出嚟㗎屌你

希望自己做到

打完飛機喇

台飲？仲以為餐廳

精神

信咗

快啲陪下姐姐

唔好踢爆

睇齊木楠

類似啦 上一份就翻細餐廳

乜水

thanks
so do mi do
下一站：瑪麗醫院
Next stop: Queen Mary Hospital
下一站：瑪麗醫院

唔洗咁掛

做咩叫我

嘢飲應該都輕鬆少少
唔洗成日拎重嘢

一詞多義fit到漏油

你哋咁sweet得唔得㗎就黎214 hurt親我

咩係214
721831101我就識

原來唔係叫我

係咪到左可以照啦？

咩 我同樓主冇野架

很堅強x4

齊木楠雄的災難

你梗係同我冇嘢

戲？

食飯定食麵好

何出此言

面

好睇！！！！！！！！

飯

即割

想屌

動漫黎

多人就麻煩 易燥

食米粉

毒撚

動漫

諗都唔洗諗

真？咁我一陣真係睇

+1
繁忙時間喺西洋菜街老銅就想屌人老母躁到仆街

得啦 大家明曬

身手敏捷

好好睇！好撚好笑

但我都係咁愛樓豬

冇乜趣

‘33

想揾食？即刻唔要佢

咪咁 樓主鐘意女仔我冇機架喇

你都好笑

樓主hello

人群恐懼症=me

麵麵麵麵麵麵麵麵

我係

屌咩

唔夠我毒

真係唔識
咁多年214都自己過

佢

睇再見螢火蟲算啦

我都知

最後我揀咗食飯

你又翻呢啲？

我睇開崖上的波兒

多年嚟訓練嘅手速終於有用

唔係
純粹行街或者約左人夜晚吃飯

辣殺

都係嘅

留比有需要人士

真係會頭暈 仲要係咁催

肚餓呀嘛🥺

邊到有嘢食 餓了

不過佢都好毒

左手拖右手 放閃

會喊撚死

你咪就係中意靚仔個個！

蝦子麵

多女

無錯 所以我都係收返埋對你嘅愛算

不了

練就咗雙手輪流打飛機神技

加料

好想食三文魚

冇女
同仔行

唔拖 慣咗

唔睇都喊

想識(食)樓主嘅留tg

hugo1991

你點知我叫三文魚

冇人會留

咪咁小學雞搞人啦

麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵
好肚餓

u started it

+1

大個仔啦

等多陣就有

願我長不大

智商？

唔講呢啲
繼續鳩噏

明明你認真緊

點解呀

煩到仆晒街

隻眼唔舒服

唔想認真
上連登為放鬆

搞咩

真咩

我telegram? 我無的

我認真撚

小尷

+油

唔洗怕羞唔認喎

😃me too

19歲A0青頭

屌

我想有個人拖下都冇

巨尷

出曬事

我犧牲自己

屌佢老母！

拖我

唔好作賤自己

姐姐幫你

其實佢知唔知道自己好好笑

建議咬我
唔好傷害自己

應該唔知

thanks but no thanks

仲以為自己好巴閉

sorry

切勿對號入座

佢嫌棄我

😃真係無啊嘛

有煲仔飯 好味道

佢又做咩

好彩食飽咗

拖970x

哇 有好戲睇

fit到漏油

Lm跟進

咩明哂？😂

nope only reserved for her

快手1001
推完去睇再見瑩火蟲

知咩事啦

屌你搶咗我個#970

睇再見螢火蟲會喊的

喊下幾好

靜啦

我細個睇多啦A夢都會喊

即係點？ 我真係無telegram...

咩事啊
你講乜我都聽

一齊撘970x

以前睇數碼暴龍都會喊

快down

Im coming

真咩
咁一陣真係睇

狗也不屌

你專一啲